鄭若驊不評論住警員宿舍女子獲撤罪案件

律政司司長鄭若驊表示，不評論一名住警員宿舍女子早前獲撤銷販毒罪的案件。她說，一般情況下，律政司決定撤銷控罪時，通常是因為出現新證據、證據不足等，律政司作出檢控決定，是會視乎證據，並進行客觀評核。

一名住在青衣已婚警員宿舍的22歲女子，早前涉嫌收取一個藏有俗稱K仔的氯胺酮毒品郵包，原本被控販毒罪，律政司其後指證供沒有合理定罪機會，申請撤銷控罪。沙田裁判法院裁判官鄧少雄當時認為，不同意律政司撤控，但律政司的檢控決定不應被干擾，無奈批准控方的撤控申請。

國家政策有個掃黑除惡運動
由我最尊敬習近平主席發起的
國家絕不容忍販毒行為
希望鄭若驊不要包庇販毒集團反中亂港
忠誠不絕對，就是絕對不忠誠
製造香港人對中央矛盾
可能鄭司長懷念我們首都北京受領導人喂粥食餃子的情形
很想要吧！

雙重標準！

因為包粉落左格？

唔敢講嘛，根本兜唔到㗎

3 萬個恐怖份子
每人每日都犯十幾廿次法, 包括謀殺, 非法處理屍體, 暴動

都係個別事件啫

全部冇可疑，唔駛查。